咩叫我要永遠永遠讚美安德尊?

煮撚鳩